[棄暗投明]要加入關愛座hunter屈毛黨需要乜野條件??

個人簽名
--------------------------------------------------------------------------------------

屈毛

唔怕俾正常人block
接受到以後出咩post都係得五毛瘋狂自己同自己友講嘢